有冇人知道係咩樂器

0:31-0:32
0:35-0:36
0:39-0:40

有一種好空洞既聲音，應該係敲擊樂黎，有冇人知係咩樂器

唔知，我懷疑佢成條都未必有用真樂器？
我估係電子琴

堅唔知

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

應該有笛

但係D聲好假
你講果段係電子琴啦，仿弦樂器 同 噹噹聲
係唔係GAME OST，GAME OST成日用電子野

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

似馬林巴琴

Marimba

唔係主聲，係後面有一下，好似敲「鼎」咁

唔係金屬嘅instrument
似係空心木

手碟？

應該唔係

諗諗下有啲似木魚+拉長左既太鼓邊聲

閃軌

其實佢連弦樂D聲都咁假
我唔多信佢會搵太偏門嘅真樂器去錄，唔駛成本咩
九成電子琴

手足簽野
1. BNO居留權(UK)

2. 重組政府同HKPOPO(US)

3. 3. 將TVB加入制裁名單(US)

學名叫 synthesiser, strings 聲落distortion reverb 果d